「集思廣益」一人一樣依家做可以防止香港疫情大爆發嘅野措施

樓下看更要用紅外體溫計測每一個入大廈嘅人嘅體溫
如果測過多次都係過 37.5度，要記錄身份證上報政府要求做武肺 quick test

連登仔點睇

你報上衛生署無用，政府就係唔想幫人驗武漢病毒測試，先至得百零宗確診咁少。

你拎張懷疑名單報上網/登報仲有用

認同每一個人進入任何大廈都要探熱，但政府成日都會話資源問題，一定話左唔得先

一支探熱鎗4舊水 如果政府咁都話資源不足 就真係要bin屍

依家係最關鍵時刻 要做野度野係依家做架啦...不能鬆懈

如果有資源，大量增聘民安、醫輔隊，在不同大廈當值，將發燒病人帶走test，信唔過d保安

無錯，有好多人開始放鬆左，呢場仗要打半年以上，特別係d廢老亂帶口罩、d mk唔怕死仲唱k煲煙